有玩開作EDM或者捽碟玩下remix嘅入黎

新手想入門
見有間野係有哂課程上
窮撚見啲course 每月2樣加埋成幾千咁俾真係幾金
有冇清有啲研究可以收個徒弟仔
絕對唔介意俾翻啲學費

我down左個FL studio黎試玩下，但睇完都唔太明啲運作

你唔係諗住啱啱download就整到好似Hardwell噉下話

Sor for無知 清介唔介意講多少少教一教小妹上路

揀好自己想整咩genre 跟住去YouTube搵 睇返10幾廿條片 跟住就可以慢慢玩啦
btw, 免費版fl studio好似冇得save

今晚搞搞佢先
希望之後有啲進展上黎再同清update下

睇啲片教數拍已經朽哂搞 anyway thanks清

之前做既野，有興趣自己PM